\documentclass[titlepage]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage[a4paper, total={6in, 9in}]{geometry}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lastpage}

% ===================================================================================================================
% Header with three columns
% ===================================================================================================================
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{} 

\setlength{\headheight}{40pt}

\fancyhead[LO,L]{{\includegraphics[width=0.2\textwidth]{images/logo_iiia}}}
\fancyhead[C]{\small Herramientas de soporte a la decisión estratégica \\
Descripción del sistema \\
}
\fancyhead[RO,R]{{\includegraphics[width=0.2\textwidth]{images/logo_itbid}}}

\fancyfoot[LO,L]{\small V1.0 \today }
\fancyfoot[C]{\small }
\fancyfoot[RO,R]{\small Page \thepage \hspace{1pt} of \pageref{LastPage}}


% ===================================================================================================================
% Begin document
% ===================================================================================================================
\begin{document}

% ===================================================================================================================
% Title page
% ===================================================================================================================
\begin{titlepage}
	\centering
	{\includegraphics[width=0.2\textwidth]{images/logo_iiia}\par}
	\vspace{1cm}
	{\bfseries\LARGE Institut d'Investigació en \\ Intel·ligència Artificial \par}
	\vspace{1cm}
	{\scshape\Large IIIA-CSIC \par}
	\vspace{3cm}
	{\scshape\Huge Herramientas de soporte \\ a la decisión estratégica \par}
	\vspace{3cm}
	{\itshape\Large Descripción del sistema \par}
	\vfill
	% {\Large Autor: \par}
	% {\Large Nombre Apellidos \par}
	\vfill
	{\Large V1.0 \today \par}
\end{titlepage}

\tableofcontents
\newpage

\section{Introducción}

Este documento identifica los componentes que forman parte del sistema de recomendación.



\section{Componentes del sistema}
\center \includegraphics[angle=0,origin=c,width=1.0\textwidth]{images/component_diagram}

\begin{flushleft}
Los componentes que forman parte del sistema de recomendación son los siguientes cinco contenedores Docker:\\

\begin{enumerate}
   \item Model: Dentro de este contenedor encontramos:
      \begin{itemize}
         \item recommend.py: Este script contiene el algoritmo de recomendación.
         \item get\_interface\_data.py: Este script obtiene la información que necesita la interfaz gráfica para su inicialización.
         \item model.py: Este script coordina los mensajes entre la interfaz gráfica y el algoritmo de recomendación a través de RabbitMQ.
      \end{itemize}
   \item Interface: Este contenedor contiene la interfaz gráfica desarrollada en Angular. Toda comunicación con el algoritmo de recomendación la hace a través de RabbitMQ.
   \item RabbitMQ: Este contenedor contiene el broker de mensajería RabbitMQ que sirve como intermediario para la comunicación entre productores y consumidores.
   \item PostgreSQL: Este contenedor contiene la base de datos con los datos de un cliente.
   \item pgAdmin: Este contenedor contiene la herramienta web para poder acceder a la base de datos.
\end{enumerate}
\end{flushleft}




\end{document}‎
